想入U但又得around15分嘅你 入一入黎

自爆下先
我14DSE 4C+1X得15分 中英都2左
之後摺埋自己讀左ive hd一年
期後轉場玩Asso
依家有2個ugc offer

想講嘅係 如果你覺得自己唔適合玩DSE呢個game 而又有團火想爆入u 我覺得可以考慮Asso

唔洗驚自己會能力不足走去ive 商科黎計ive同Asso 教嘅內容差唔多

前提當然就係自己要有決心同求上進嘅態度 好緊要！

記住要諗清楚自己想點呀 條路先會行得無悔

巴打點解會有ive轉asso呢個決定

11分 5條2 上年6個大學offer

asso衰左就係咁先

asshole後門狗

衰係自大

最重要係戰友，係愛啊，鏡中巴。

自大真係害死人
識個band3仔 全級第一 好鬼串串貢
考前一晚重去唱k
最後炒左

跌過先知自己咩料

retake完都冇升過分 有20分可以搏Jupas，唔得會讀asso，不過擔心asso努力過結局都會好似我retake咁撚樣

可能係溫習 and / or 思考模式有錯 and / or 冇效率，搵倒自己既模式係最緊要

咩料咁巴閉呀
佢完場幾多分

Jupas 放下 d HD 啦
我13 年20分 放band E 都收 （不過呢科冇人揀）
我諗你A2/A3 放一科鍾意既HD 都好

Jupas HD會好啲？ 我係文科人，好似冇咩啱讀，同埋打算會讀asso

我已經冇自大咁以為自己好勁所以冇溫書
反而係不停覺得自己唔夠繼續keep住溫落去

英文2左有無得試吓樹仁？

應該無乜機啵

佢邊忽自大

衰係得14分
如果真係努力就應該唔會只係得14分
自問已經非常勤力可能只係自我感覺良好
當然有陣時真係講天份 但我覺得level 5都可以靠勤力去考返黎
5* 5** 就真係睇運睇天份

如果樓主真係超級勤力的話
唯一嘅結論就係樓主蠢

原來唔係樓主黎
力威先啱
讀asso 啦如果你真係覺得自己能夠keep 住勤力
識好多人都係勤力 由asso 升返大學

支持樓主!